有冇清打算游水打波都帶口罩進行

叫雞呢?

琴日真係見到有人戴住口罩打波

琴晚去鬥波 打左陣有條友咳左幾聲 即刻全部人哂開

有撚用咩一有身體碰撞即刻交換體液 咁啱個身有傷口就係咁先

見住佢口罩由淺藍色變深藍 d汗水養緊菌

游水點換氣

戴左點奶閪

我慢跑會都戴口罩

中環啲人跑步都落豬嘴啦

講真落街跑步都唔太敢依家